# Теги камеры

Теги — слова, которые вы можете назначить на камеры, чтобы потом искать по ним камеры в списке. Камере можно назначить любое количество тегов.
Теги могут быть любыми и включать любые символы. Вы можете создавать новые теги, а также переиспользовать уже созданные вами ранее.

## Установка тега на камеру

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Теги».
1. Введите новый тег в поле ввода.
1. Нажмите на стрелку рядом с полем ввода.

Тег будет сопоставлен с камерой и появится в общем списке тегов. Вы сможете в дальнейшем использовать тег для других камер.

## Снятие тега с камеры

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Теги».
1. Наведите курсор на нужный тег.
1. Нажмите на красный крестик, появившийся на теге.

Тег не будет удален из аккаунта, но будет снят с камеры. У других камер этот тег останется.
